（以正視聽）咩叫移民英國 呢d叫返祖國呀

咪撚比人洗腦啦 支那化殖民

我祖國係香港，移民英國係流亡，留喺香港係抵抗侵略。

你一係揀中國
一係揀英國
冇其他選擇

屌你老母, 你UPm9
我祖國係香港
hk is not china!!!!!!!!!!!!!!!!!

移民走就認咗佢
講緊又唔係孭住官司嗰啲
講到自己咁偉大,真係辛苦晒喎

佢哋想俾個借口自己移民咋

你係咪冇bno
連英國呢個選擇都冇

走難

算啦 佢地想走咪走囉
走咁堆人 我地咪可以專心做我地想做嘅嘢

我出世喺英國殖民地，嗰陣呀頭係港督。

咁無BNO係乜人

可能大陸出世

日治時期出世 係乜人？

走嗰班，都唔係全部想就咁算數嘅。一心走，以後唔理嘅人應該係對家多啲。